一場波都睇得出連登有幾撚多00後

有睇過/聽過02年黑哨嘅
都唔撚會撐死韓狗㗎啦
仲講乜鳩認做韓國人
痴撚線

90後當時最大都係12歲

樓主學咩人扮老屎忽

德國10年咪又係黑英撚

睇住兩隊西波一齊出局都唔得咩

唔係阿 係見到佢地贏波 但係都要出局 再攬埋德國陪葬 攬炒

成班勝利球迷識鬼睇波咩

笑德狗唔代表撐韓狗架啵

咪係囉
而家正係笑鳩德國垃圾

下下非黑即白咩

仲02年 2018年都過左一半啦

樓豬真心到